全部老嘢唔該同我入嚟

點解呢幾日係街淨係見到D年青人戴囗罩（重要係小數），D老野死晒去邊？佢哋幫你擋子彈，食催淚彈、胡椒噴霧、被狗拉，打到頭破血流，叫你戴個口罩出街會死牙，

利申：我係70後，以後唔戴囗罩唔出街

星期五中環快閃 撐被捕保安